Highlight 新歌Loved出爐

大家點睇？

今次有返啲beast既味道

超好聽
係highlight最好聽既主打

梁師兄，有品味

順便問吓今次有冇打歌？

今次淨係演唱會到睇到live 好似係

Highlight出品 必屬佳品

好型好聽好感動！！

一路睇 一路食窩蛋免牛飯 正 支持樓豬 啲00後路識欣賞架啦